癡撚線左癌AOC: 合法定非法入境冇所謂，要求取消移民及海關執法局！！

Ocasio-Cortez: 'I Don't Care If You're Documented Or Undocumented'

Democratic Socialist Alexandria Ocasio-Cortez has gone full Soros, telling an audience at a Saturday town hall event in New York that America's immigration system is "completely unjust," and that a person's immigration status doesn't matter to her.

The New York Rep. also said that President Trump is "creating" populations of illegal immigrants by "grinding all of the agencies to a halt that process the legal forms of immigration," which she says is "forcing people into the shadows."

"First of all I believe in human rights," AOC continued. "I don’t care if you’re documented or you’re undocumented."⋯⋯

AOC has also repeatedly called for the abolishment of US Immigration and Customs Enforcement (ICE), claiming the agency is racist and has "systematically violated human rights."

"The president should not be asking for more money to an agency that has systematically violated human rights. The president should be really defending why we are funding such an agency at all because right now what we are seeing is death," she told MSNBC's Rachel Maddow in January, adding: "The president should be really defending why we are funding such an agency at all. Right now, what we are seeing is death. Right now, what we are seeing is the violation of human rights."

民主黨=左癌青山

不如我哋都去果邊移民啦

送佢去中東俾人鞭打啦

富足得太耐就會呢d反智傻佬

咁要分國家黎做乜

支持aoc個d左膠真係讀書讀壞腦

但佢嗰package對左膠嚟講係完美
女人+黑人+政客嚟講算好樣+吹得+隱性回撚

邏輯智力同知識，從來不考慮

差同性戀&耶撚&素食
集齊晒就可以殺一半美國人，同thanos差唔多

依家左膠似冇咁buy耶撚，因為反同
不過aoc仲係極端環保撚

左膠先最撚反耶親蛔

根本係食飽飯等屎痾

依條扮左呃飯食既八婆幾時開放佢間富宅俾佢啲中南美同鄉

美國人有槍

太過份自然有人啪左佢
賣國賊除左死唔會有第2條路

快d選到總統我地香港人一齊過去算啦

殺一半美國人
然後任由中美州非洲人搬入美國

佢同Ilhan Omar 快撚啲死

極左嘅話係唔喜歡世界有制度同界限呢回事，左翼係喜歡freestyle架

如果你記得John Lennon嘅imagine

歌詞真係提到試想像個世界再冇宗教同國家

組團